6月20日罷工罷課[A/I]《Another Eden：穿越時空的貓》(31)

！！！！！！

！！！！！！

Q&A

Q.建唔建議首抽?

A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好

A.5星奶/火補 風補 國王AS >其次水劍(謝奈), 水法(麥提/AS), 巫女(由奈 原版/AS) 基本上宜家有五星就練

基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻

奶: 瑪莉，風補(補+必爆+加速+buff) 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)

物理打手: 火錘專武 水槍 水母 (娜基AS 一拳超人) 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 有專武會用原版多) 阿佐美 (配顯現專武) etc. (紫央專武收皮)

法師:水法 (麥提/AS) 有專武用原版都勁

輔助: 巫女(尤奈) 風補

Q.有冇得同人玩?

A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?

A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書

每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。

打完第11章,係次元就會開放HARD難度

打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.1.4) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做

A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票 隱王

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?

A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦,推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經

A. 封域打經驗關 有紅票綠票版

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?

A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題

A.力量-物攻

智力-魔攻,補量

耐力-物防

精神-魔防

速度-行動順序

幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介

[url]://

巴哈

問問題工具

Q.仲有冇其他野要注意?

A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

Q. 可唔可以用電腦模擬器玩?

A. 可以, 但係如果你用模擬器平台玩但係出左任何問題, 官方都有權唔幫你． 同埋如果有人想同一個帳號又玩模擬器又玩手機，建議唔好, 24小時內只可以引繼 3 - 4次, 第四次 好似 會被ban 24小時.

睇住攻略打輕鬆啲

留名

想問下大家
靈晶係咪一定打到力速先裝上去

你有錢咪唔係

中級先係
上級冇力速 簡

啊妹準備5星

失業算唔算罷工？

算

直播係咪又岀game中game?

如果佢可以拎返初期來做返MINI驚仔都幾好玩

好似中期係最好

中期有D似SE畫風

下，乜個直播講歷史？

7月頭日版出後篇

今次阿妹無5星真係切柒都得

成個PV 都係啊妹講野 應該五星

珍牙 咁都唔出5星真係執柒咗佢算

啊妹隻手

5星樣唔出得街住

應該仲有另外一半嘅海報

sao2

免費必5

完

我的佛

茶壺妹真係勁到痴左線
Q&A要加返新手必抽

要有其他輸出角先得

阿妹5星麻煩阿爾喵都出埋專武啦

一直都掛係身

國際版同步ok?

都冇乜野要 ZONE角齊哂

一直都用緊主角專武

最弊佢用得一個能力呢

茶壺老師一拳狗頭

唔係仲有斬突打杖陣咩

抽到齊晒 必五冇咩用

個博士隔離有冇出現過 新角？

中間條女冇波

阿喵上面女人大頭係邊個?時之女神?

應該係BOSS角最上面條女

估就最高係抽角 東方鐵球個件係配布角 pv都入埋隊玩 9成係架啦

好意思講岀黎

有冇人有日本iOS account 想抽十抽必五

日本IOS先有?

開個新ac當首抽

已經好想玩玩鳥

日版有新果隻雪人弓, 係唔係水劍都收埋皮?

安娜10專武搞掂

等zone打完全體同as

唔該巴打

風補>火槌

前幾日down終於過左第一部
分享下我個隊但唔係咩勁野 純粹想開心share

不過佢好賤逼我過外傳先比我繼續玩主線

有風補都唔差

記住清票 ,
我玩左5日先走去清 , 蝕到入骨

怏點去打埋AS伽流

you mean another dungeons個啲？

新手時期就唔馳在意呢d野，

我第一次白票落地庫，見到有詩人都就咁出左去，之後玩左大半年都無係地庫見過佢

4.5水劍
原來as都夠書

嬲左你

呢排係咪無咩好抽
留咗一千石唔知留唔留好
岩岩過左第一部

見到家鄉喇

今日隻送禮喵好正

仆街冇睇到

留石啦 黎緊嗰啲都好勁

轉咗唔係速遞樣

黎緊有咩

有冇人有影？

近嘅話就 龍槍 AS雷莉

google左
兩隻都好似勁到仆街

龍槍刷異境同現古東方便姐

小課既一向都唔建議你地抽AS 自己升啦 冇成本
新角就話姐

十抽應節

求日本iOS ac

見到你地話唔同
cap左

頂你仲要咩橡膠浮標 大師捲線

抽as慳夢書

7000石無野抽 有無推介

抽哂巨魔之女個pool
冇哂d 石再課就得

圖呢？

都係 自選揀咗AS狗頭用落已經好爽 而雷莉我連原版都無 所以都想抽下

新手第一次10連 應該抽邊個pool

火屬t1角一定要抽

自選揀狗頭 發生咩事

呢隻肥貓加條魚有種講唔出嘅感覺

你哋帶開咩貓，我帶開呢隻

跟住帶法老奧

呀

帶住黑貓 5境易見到佢多d

原來今日個隻叫山貓

幾時有得抽？

古代八妖刀咁勁咁既...陷阱

識簡一定簡呢隻

Af中係咪算一回行動 ？ 點解個必爆用用下會冇左

Round同行動
Af計round
行動逐次動作計

無計 抽唔中佢

想問下新手入坑岩唔岩玩
係咪冇咩同人比較既元素 純粹自己睇下劇情 想輕鬆玩

冇純單機鐘意打完一排隔幾個月打都得

但係我響app store下載極都下載唔到...

有冇人有

Down 緊 十抽必五

水劍升原版拎專武算
as書唔知點解滿左雖然

因為隻驚太大
入咗驚仲要load多次
不過輕鬆睇劇情既話會鍾意呢隻驚

因住抽晒十日
跟住佢出麥提/紫央/謝提比你

多謝你燈

呢隻驚我玩到而家仲玩緊既原因就係無野要追
有咩想玩先開都得
不過新手miss哂所有必中 自選 送石有啲傷 所以買登入ac會好啲

想知今日有冇得抽

話時話有無話幾時更新後篇 想睇阿妹五星大波波

你係真係玩埋日版定純粹想抽下角色過手癮?

緊係過手癮啦 咁多野打

我咪置頂咗張圖

阿妹呢？ 波呢？

妹妹都要大波 癲少陣
FBI IS WATCHING YOU

愛國 > fbi > all

佢夠16歲啦 fbi收皮啦

吃苞鮑吃飽

要等每日免費一抽 抽10日 先有必5
無得一次過

咁狗

連續11次

連續幾次一開波即入地牢

我連1x次即入地牢

響app store行完個download圓圈之後又要重新行過 咩玩法

古東360
可以去打了

點解茶壺用樂園武既？
為左加mp多50%

隻game 更新 /download,一直奇奇怪怪，成日error,,不過值得

第1次打紀念下

釣魚魚點除咗邊緣島仲有邊個池賺得快

冇
高LV池清哂 , 實賺得百幾二百
有時搏池主用30P釣仲要蝕埋比佢

冇黃金塊請好好反省

今次阿妹五星到底有幾勁

隊伍得佢一個可以T1開AF秒咗170小藍

頂佢最尾都要嘥我時間去升咩大屍捲線

準備咁樣打幻視胎 希望唔使打第3次

係既黑貓切

行多陣副本練lv啦
唔夠打既話

是但單一屬性隊，等佢弱屬果round就af埋單搞掂啦

顯然係咪大部分都耐陰屬 隻金蘿打唔出dmg

新手湊唔齊...不過真係排返好技能 開af喪㩒就打得贏了

絲打要切咩

真係狗屎運, 10P餌, 大師線都未升竟然釣到隻海怪

你哋打副本會唔會搵齊箱先去下層

一開始會，但打到其他書cover到夢書數量，就直衝去boss，
除非隱藏地區

見到咩細語之書要90本 有啲絕望

早期係咁, 玩多2,3個月你就多到唔想要

狙擊你

回家未

連打14張紅票升得1天值

我好似冇升

cls 呢啲驚都有偽娘

呢個遊戲得夢書同異節稀有，其他都唔洗太擔心

打14張都升啊仲慘

解水劍任
打完隻由石頭變身既雀
然後隻雀百討

下個版外傳有加成

已經打晒

係邊到睇

官方twitter

淨係打左魔劍
想問賈德之後係咪會勁

你地用票打外傳定野圖慢慢刷

用票....刷到幾時

之前綠票外傳，紅票艾美天值，
依家穩定現東，有加成就轉紅票打外傳（依家只差天塔）,等加成

英文，係咪國際版？,定日版？

自答，見國際版facebook都呢張圖，所以係國際版，

睇fb回應，好多人同我一樣，都係留天塔未打

屌仲未抽到166
唔齊加分角唔想打

不打不打還需打

有無人唔用地zone打贏水鎚

我

比我抄功課得嗎

你係刷呢隻刷到5000？

Ys,冇腦打

機娘 狗頭as 由奈 水母 後備艾米 水槌
玩法都係落debuff 儲af
等到佢開debuff 嗰round 換艾米一波

打咗幾耐
成100隻貓有排練

7套戲

你係大學生？我都想有咁多時間打機

我隊地隊太廢輸咗，最後水隊4T

我新年失業到而家
我都想有大學讀

接單幫人刷異節

我差一張風王做vc，成個月都跌其他

即講即有

老師專武都唔夠水母打應該？

唉屌，分解vc靈晶手快快分解埋風王果粒
想死

一日都係空氣精靈，岀咁多俾我做咩

你話日版就睇錯姐 中文都解錯我都唔知講咩好

下次齊5本都唔知執笠未

10本書好快姐

5本異節呀屌

唔知講咩好
下世小心啲

哭𠹌左成晚

現東副本一開頭間屋上面三個房, 剩係拎一個防具就冇其他特別野?

玩得多自動行低b game 突然要自己行有d唔慣

係

打到火山隻王唔夠打 但係得600石未夠10抽 係咪要去升下lv

有副本打未
去打封域升得好快 升完應該可以用lv 屈

未有啦

我都係新玩
打下啲怪仔先
boss就打到佢跌落嚟 先全力輸出
靠粉紅妹奶

開ser個陣打要儲10抽 做晒支終 同百討好似要打到青蛙

隻新角又係風屬黎

風屬親生仔 收到風阿妹5星都係綠色

收到風 主角AS 戴綠帽

綠帽

收到風 真阿哥返來取代隻貓 隻貓變返隻貓搵返d貓去搵男豬

10抽得隻阿叔4星補同4星德魯伊 洗唔洗用大叔換機械補落黎 但係佢又有地屬技....

有心玩就買個首抽
不過打劇情係夠打的

水槌AS仲有無升既價值 水隊未齊 未有水劍

有5星咪用住先，要4星升上去就不了

好撚有feel 打左幾次都唔夠青蛙打

玩到咁後其實啲夢書已經唔缺 係諗緊用唔用400圓玉換多2本
有as由奈係咪唔需要as水槌黎補血

次次更新都話妹妹5星

有AS由奈唔駛用AS水槌

有原版水槌 用專武好似已經好勁

終於換哂古東果啲垃圾50骨嘅水晶

咁撚快

見到咁垃圾換都唔想換

都唔快啦, 都開咗咁耐

換哂現東都冇野換反正
255阿佐算吧

係咪又50個？

好似係, 冇特別去數

終於搞掂

換黎做咩垃圾到咁 古東得害毒同抉痛架咋！

唔換儲啲骨係度jm9

挽然

可以釣150條魚

魚妹個劇情都幾SAD...

啲攻擊硬玉我都多到想換 冇野用到咪擺係到

又要執骨 執骨一次有時得一條

50骨既垃圾有50個 =2500骨

一場計黑起上黎執8支 都要執足300幾場

速刷硬玉同土偶都冇咁痛苦

骨就一定執 除非你話極缺夢書，而且船墓同龍神果兩個on9圖冇必要都唔會有人想入
如果你懶咪淨執順路果啲，久而久之都一定成堆骨
都係果句 你唔換擺係到jm9

船好煩咩又唔太覺

no mood , 沉殿緊燒撚左5本異節既回憶入面

船墓超快 執到咁多係勁既

下次整完粒野即刻裝上去啦

船墓個出口係兩邊 一係要等隻fear 行開一係要2t打死隻fear, 無論邊樣對嚟講都好嘥時間
所以我自己覺得最好果三幅圖唔計特殊圖係山道海灣祭偶

10抽係咪必中一隻四？ 定夠石就抽

而呢隻game 機率
歐皇就一抽就中
非就幾十抽都唔中

我儲10抽 好似爽啲 你仲卡緊青蛙？

用咩陣打參考下

我用風補風拳中2槍火法專武開AF打第一輪

打完就轉水法/土法專武加火法招技升杖50% 係咁用全體技轟

我換哂攻擊硬玉同個防訓勳章就唔打
其他好似幾廢下

船墓一定快過另外兩張寶箱圖
龍神池最撚低能

船墓快過祭偶窟？你認真？

我用火法mona風法由奈老女人國王(順序)
Rd1 由奈換國王 rd2 af秒

打入面
火法每人一下單體火，mona換老女人 ，兩條女岀全體，由奈減魔 > 加攻

第二組
火法單體火打魔耐，兩條女岀全體，由奈減魔 > 加攻

打完了 依家去到時之塔 成碌假9咁
同埋入面d怪好痛 行完一層都冇哂mp

時之塔大佬我都卡咗陣

呢隊直接2+4rd
Af都唔洗開

全能之力邊度廢

祭偶可以skip左左上角個寶箱
一定快啲
龍神池直頭無入過

去到打協奏快d拎 joker
到時唔驚無mp

拎完無用過....
btw joker個副本大佬無法師唔好去打...

joker 好用到爆...

準備去掘礦 有咩注意

打左木頭之後去入礦
入之前記得轉返礦加成隊
炸彈同火把預多少少

通常會礦同木2隊加乘隊掉轉左黎用

龍神池你夠快既話可以執左上面果個箱先，然後你落番去就岩岩好可以避開隻fear怪，假如成功會快好多

唔好放卡車落軌
煤後期好缺

隻大頭怪嬰？

卡車真心無咩用,基本上係為左快速解劇情用

係 基本上前期每隻王都卡一次 後期反而無

想問下你自選左咩四星

西雅爾 有得上5星

等出AS抽爆尿老師

thx 三位

係 山道第一 船墓第二 近江第三 速刷異節同土偶

速刷黃金塊

屌 真係好撚慘 我想要好多抉痛 諗起打mh刷極都係其他珠

終於甩難

我仲爭13本

為左個20數值

點解偶窟左上個箱唔拎

Cls

玩咗少少礦坑, 好似幾有趣, 擴張型玩法, 後面會唔會採集到想喊?
BTW,

會採到嬲

去到後面冇排你汁野

速刷姐 你未刷晒緊係慢慢黎 試過最快2分半鐘一場

真心唔覺得肝幾有趣

順手幫班垃圾礦工升lv

魔獸城打唔贏了
係時候刷裝

揼石仔篤一下就得，我開頭係撚咁篤

篤一下個！會冇左個喎

玩返一個月入到終境

打得到好快wor

葡萄

打到第二部
想問無水隊係咪打唔贏朱雀

幾時有更新,
平時預告左，下一日game入邊出消息，再下一日更新，
今次咁耐，

我要抽龍槍

屈5星

拎埋隻蘋果妹慢慢磨死佢

玩協奏拎左mona 同joker先囉

拎咗 無位畀佢哋

兩隻連埋專應該大力過未用60lv 裝既角色

前期joker真係完全carry
VC全體攻唔駛mp
又有齊火斬突魔
中弱點再打多次
無得輸

Mona又打得又補得仲有debuff又可以做風buff

係咪出左新故事？日服

礦坑有冇無消耗打法？用普攻變全體攻果啲靈晶秒唔秒到

我一路以為水槍招野係強迫每3rd用1次
原來係一用就用3rd

行成個場都用唔哂d mp喎
計埋食物

定你想練lv？

用唔哂？你用咩英
不過我試完可以普攻直接秒

剩係記得2隻全體
帶其他練既可以普攻補刀
咁2隻全體分開出都有1x場
連食物有2x場
剩係挖哂要既野就走

Joker後期冇力，可惜
Mona仲上到場，單體特大風打

開始卡黏土，唯一掘到黏土個礦先得一個，仲要一下先+3, cls我刷小怪仲快過掘呢個垃圾礦

蘋果妹係邊隻
打左成日都過唔到啊

我記得刷滿百討都未齊

打完IDA外傳3就比你

賈德個妹？

唔係 賈德個妹打完可以打轉AS劇情
唔想戲透 打完就知

有排你卡

我係入多次先去下一個洞
有3個洞abc
ab完再ac
先去番ab咁
好似15定30分鐘重生
可以打到2046都得

拎紗希都得

卡又唔會點卡, 都去到第3章, 3章已經完

水zone輕鬆

Mona最有用應該係風屬攻50%up，風隊如有中二/風腿上必中毒，招全體風法係高攻過招必爆單打

我一隻五星水都無

礦坑任又係SAD....

日版先多國服兩個外傳，但就岀一堆新角推上限
冇新角又唔係打唔到，算唔算倒米

不知幾多個西式巴咁樣嘅大戶抽新角養隻驚

每日一提
火槌幾時出AS

男角嚟, 冇人所知佢幾時出
不如問下166幾時出AS

AS公主
AS皓月
AS伊露露

AS火槌

睇黎又要隔空屌一屌官方 成半多月有多啦 下隻as呢

國際慣例過左15日啦屌你WFS 起身出更新啦

原來過咗咁耐都未更
應該出埋第四五集外典
再出後傳

4星男人as

應該快啦 月華都出咗 一些隻排隊似係佢啦

琴晚屌 今日有野睇

次次都係你屌完先有新野

原來特殊靈晶唔馳覺醒再分解，仲少左碎片，啱啱先知

日日屌咪日日有新嘢

要刷魔劍外傳先畀玩第26章主線

唔洗刷
打爆個外傳劇情就得

個外傳劇情要刷14萬 打咗2場副本先夠

好少姐

7月頭估唔到係3號 以為佢會十幾號出

佢地有人mon post

搞掂, 拎哂第三礦坑啲天冥道具, 可以轉戰其他

日版個免費抽冇中過五星

個機率少一半 我四星都冇見過

如果佢出多d 唔洗用票既外傳就好

出龍槍未

小兒科啦，之後你會卡煤/銅架啦。。。

一開始睇知缺d咩
之後都冇點卡了

巴打回太遲 礦坑已經過去式

清哂建築？

咁快打完
呢排fgo刷箱唔太得閒上水

今次中咗2個new 4.5
不過都係廢角

上次免費抽中左as國王

兩日後先有必5點等

土偶，海灣，土偶

清哂啦 當然一二礦坑有啲冇用嘅垃圾箱就冇嘥炸彈炸開
其他啲天冥道具同石都拎哂

紅票唔刷男主&艾米既話點用好

等多兩日升專武又有300石

日版依家每日一抽就熄驚

有update

ios 冇

佛系表示冇所謂

ios有啊 我就係ios

係咪搞錯乜嘢, 冇嘢update喎

我懷疑你上次冇update

咩版

有冇人知整彩色貓頭個料係貓衛星邊度

發現香港同台灣都冇youtuber做呢隻驚

點解呀

抽5星唔係仲易過升隻4.5星上去咩
啲夢書咁難出
升完抽返又dum春
係咪升啲抽唔到嘅好過

升左邂逅角先囉
一定唔會抽到

好似係80 四天貓間房

聽日出維園抽龍槍

不意外

聽講特別高機率中

老師專武

之前講下次更新橫跨3個版本，仲諗住一up就 更新到魔劍2之前版本，
點知只係原定版本更新 加2個外傳跌落物up,對d打齊外傳既人，係無咩分別

天塔up 終於可以打了

抽左30都冇

係，抽五星唔算難

真

聽講單抽易中過十抽

打齊表示...

我差十粒黑珠換廢槍，不過打黎托咩

升好咗3粒+10精神嘅上級晶俾尊貴不凡嘅龍槍

你上邊3粒上級

咩MP快癒力/減消耗, 得果幾粒+10精咋嘛

收藏

順便講，黑珠無up

E係喎

今晚唔清票，聽日轟14張票升專武

淫賤大波MISS終於可以拎番出嚟玩

地隊有佢地位？

齊隊講最高傷應該冇佢份
但戰力膨脹到呢個地步, 輸出已經好次要, 睇立繪做人啦

利申整咗個真靈晶

我都想整, 大波MISS VC靈晶加力速

刷大波米天值 就有

抽左先

茶壺老師水母狗頭
得呢d

杜娃唔計
好似係

有幾難

杜娃hp最大傷害+地屬3020+自損增傷開af好大力喎

有冇武器飾物+精？

異境防

中地法as

終於夠異節合埋國王粒VC晶

不是真的 都是垃圾

唉 手快快燒撚左

屌 卡時之塔卡到幾時

有咩角?

主角 賽溫 艾露嘉 尼洛 水巫女 莉卡
25-20lv

俾隻過關寵我

買過初始帳重新開始啦

iOS update 完

Update完冇龍槍pool?

十一點先有

咦!?已經有第10個隊伍位置咁好

好似太低lv 清晒支線未

30 抽射落海

而家都用得幾個咁大把

完全唔夠用喎
4屬隊, 將來仲有突斬陣, 仲有練功隊, 打副本隊

屌40抽先4星龍槍
啲運氣用錯哂係必5個POOL到

40抽毛都冇條

龍槍個池up埋謝提，驚中伏

連謝提都抽唔到 唔驚

我50抽終於出咗5星
可以留石等v2.5

又無新角必五池推哂主線d石難賺到hihi，邊有石阿你老母

你有卡

一㩒副本即彈驚 咩料 我要打龍宮呀

知你地實抽洗乜出必5

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

今日維園見

50抽，謝提升天

廿抽中as狗，好過無

係咪隔離易抽好多呢

咪抽係 儲石儲到2046都係得廿抽

80抽一張都無

三大跳開auto game

係咪要重down 係咁彈驚 同埋未見到有得抽新角

抽唔到龍槍 嬲嬲地 課咗個必五

咦原來火槍AS個VC可以一嘢打死黑鷺隻蜘蛛

未update冇龍槍抽既...
池唔係唔駛up既咩...

天差唔多過百

以前我有咁諗4屬
然後而家

1隊打唔同王砌
1隊練人紅票
1隊東方綠票

完

係咪an 我直程㩒隊伍都彈驚 係咪未更好

我有多一隊刷稻草人升lv

我模擬器冇事喎

唔知咩事 㩒隊伍會彈 another dungeon㩒啲副本 又彈
地圖飛去 魔獸村 彈完魔獸村個名 畫面全黑

再update多次 我無事

點樣再update....

禁進入遊戲之前 左下有個設定 咩重新下載檔案

係重新下載今次個更新？ 定係會重down成隻驚

應該係成隻game 但account唔會消失

5gb

14紅票lv9都上唔到

LV10好似要25張定23張紅票

維園10抽

笑死, 龍槍根本又一個中二

啲角色我儲咗幾個都未打

連續12次五境止步

Cls即是要刷多3日

又抽到

諗住課優惠石無啦啦declined
慳返幾舊

屌 係brawl stars 試下課又過到數

其實唔難

report

好耐冇見

知你去得終境多

歪咗，謝提天值唔知48定52

國際版而家雷莉係咪未有專武

仲曬埋tiramisu
Block

你地打到咁上下啲異節好多都有4 5本嘅時候會揀啲咩？係咪揀最新嘅風拳/貓刀異節？

睇巴哈話偽娘其實可能係閹伶嚟, 為咗令佢唱到高音所以就....

我都有睇 諗出嚟嗰個有料

無得玩佢丁丁

10抽😄

其實tiramisu真係好樣衰
不過有佢已經可以打曬全部道中

刷到紫色機械人10冥都打唔到一本水劍書
讀心晶片正常運作中

想請問下提拉米蘇的角色任務第三個，係蛇腰邊個位可以觸發到任務，行左好耐都見唔到。

冇波風刀

btw靈晶可以單獨拆了 幾時改埋個介面 需要filter

日版更新自選去到2.1.5 姐係風王AS

篩選好似都有了

扮撚晒野自選 風屬咁多人 我都抽風補出黎呀

免費嘢 好過冇

18份之1嘅機會，俾啲信心俾自己

簡一個屬黎抽?

藍色球有任務符號，一按直入上古龍石心

過完時之塔即刻多左咁多野玩

yes

修正
反擊時不會消耗爆擊率100%的錯誤（哭啊紫央，又被重削）
from 巴哈
笑左,笑埋右

已拆靈晶做陳列品

個十抽係咪完咗

差一隻就齊啦 好撚大壓力 最好快啲as

如果新角都計埋入去就抵啲

屌 仲諗住都入到月華刀隊 佢真係食得屎

屌原來係有自選！WFS我大佬 邊個屌佢反面！

你差風補?

但係我果情況係咁，入面去又見唔到藍色標示。

你可能未行哂掛?果個係捷徑去最後古代龍神個位
如果係咁你唯有慢慢由area1行到去龍神心臟個位接任

真係好慘, 零翻身機會, 咩都出哂, 唯有等6星或者AS2睇下有冇機

好啊 我返去再試下 謝謝你 我係入面行左勁耐都唔覺 好頭痛

原來要過撚咗主線先可以簡

想問下龍槍係咪要配合蘋果妹先發揮到作用？

靈晶專囉

抽到4.5星弓 上網睇係風弓 但係game入面係地斬既喂

唔識打蘋果妹隻boss

咩名

如果你係要嚟手動刷野圖料/碎片/異境之類, 咁當然要用埋蘋果妹減MP
但如果你講用嚟打副本, 龍槍MP夠佢發招召龍16次左右, 殺16波小怪都夠哂有突

普蕾米婭

機娘不嬲都係地屬

新手有幾個on9問題想問
1.國際版係咪未有主角5星？
2. 3.5星既人暫時未上到4星 咁依家係咪升住d4.5同5星既人打住劇情先？佢地可以點多d能力勁d
依家有5星貓女 4.5機娘同由奈

1 唔係 而家國際版爭妹妹未開5星

2 4.5同5星 lv上限同點數一定勁過 4星或以下

阿傻 有波 唔勁

但係我主角都係得3.5星 冇顯示佢有5星 定係要打到某個位先可以升

無錯啊！行多次去打龍神條路，再點藍色波波就得，唔該哂！

你想要劇透嗎
打前你少少

好令,我好呢類

enjoy, 個任後面幾好笑

點解有日文

唔洗了

你講啱咗

新手本身有隻5星火弓 尋日抽中5星謝提
打埋隻邂逅火法返嚟係咪飛天了

火弓冇咩用
不過火隊有男主，As火法，碧微特5星，同遲下既5星假duck
都夠橫掃

係 無見人推介過
btw 第3次食火鳥都磨勁耐 應該有排都拎唔到尔法

第3次都要磨？
你升夠一陪80先去打嘛
其實隻game本身送既5星都有咁上下威力
你只要係咁意抽到各屬都一隊都夠打主線+大部份隱王同專武二戰

隊

我咁啱多火... 佢吸火傷

有冇巴打真係可以無睇攻略走到去查諾魯

我記得全部食火鳥都可以用joker屈住過

你講貓道？

人

原來日版每日100石到12號

順住劇情咪得

操你媽B最後十抽司夢人

原來一直被誤導

國王

有冇懶人包

見倒個表都頭暈

Af加速有用

係 屌

全隊加速行頭 af加速到 可以打多幾野

其實一早知
水槍超速已經係個例子

其實加唔加速都好夠快 好多都寶五

咁奇怪 個圖40lv咁後先去

佛

永遠都係咁樣

你都慣㗎啦

日版今次更新冇專武顯現？最近幾次更新都好似呀伯痾尿咁，每次得一把專武，以前都一口氣有兩把顯現

仲嫌戰力膨脹得唔夠 靈晶仲可以再強化
後篇啲大佬是咪幾億血

上級靈晶變強左好多

求神拜佛唔好隻隻角都秒天秒地，咁樣玩無乜意思
一係敵人戰力膨脹下都好呀

通知常得一兩隻限角秒天秒地，而課唔夠額係抽唔到的

你地更到未 我仲未

我IOS仲未有

same

課晒優惠果7000石連謝提都冇

想點 係咪唔開

都係課曬7000，
9.5星阿提（天值）

你去屌下日本apple可能就開

屌試下先

屌你日本apple想點呀 係咪食撚晒屎呀 更新一個驚都搞咁耐 下次課金用an機呀快撚啲開

未有更新

想知後篇是咪有啊妹5星

日本apple唔受呢套

原來火屬AS 最少

日版係送自選定送4屬抽1?

都幾撚難打 要降下力換下人

U da what

請問肯有未呢

75章隻王好耐無一回殺唔習慣

痴線 好正 但點解啲日本仔好似玩緊

AN

ios玩家特別低賤，你依家先知咩

有人更到喎 香港 有人開台

AN機已爆

呀屌 係喎an機 唉屌 見到啲靈晶有得再升極限 好想打一個沙包都上到6億7億

想睇

有乜新野?

啲礦石易唔易刷？

我剩係完咗主線未知邊度刷 開箱開咗好似7粒

反而想知上級靈晶升完級變金色，冇改數值但多咗一個p字係咩意思

好快玩完 劇情無驚喜 都知係咁

未整 未開始刷副本 打咗半日攰攰地

屌一睇就關台

中級靈晶 強化變30%

其他人爆完機
Ios 都未有得更新

IOS俾狗用

靚景

渣架

應該要1千萬升

係咪技都有得加毒先
冇咁升黎有咩唔同
你都用毒先用呢粒晶

一粒一千萬？

未試 如果係就可以少一回合放毒技直接入佢中路

SKIP 哂啲支線 直衝主線先

如果高機率中毒 咁AS中二槍又可以再高攻d

你聽佢9噏

你日版都打到去後篇

未啊 頭幾章

IOS肯有更新未

可以砌到咩隊？

終於有

有Mona頂住補師位應該都夠做
冇乜特別嘅隊成型

遲咗7個鐘

有冇人最後十幾MB DOWN唔到

我 不停down個12mb

岩岩屎忽痕想抽點知抽到蝶火女
遲啲可以組隊風隊了
不過要升哂班契弟做五星先

我意思係如果1千萬就好
太勁

希望1年後見到你升晒

一年都升唔哂就棄驚
4升5真係好艱辛

咪亂升，淨係升邂逅果3隻好啦

王道玩法係：推爆主線拎石，之後睇準靚pool抽神角色

你d 4.5星都有機場抽到5星版

夢書都幾難拎，審慎使用

抽啦 仲升

幻境係咪整定
未去過lv3
Lv2得2次
99% 直落地獄 or lv1

拎升既時間黎做part time再課金抽仲快

又燈到啊妹無5星

除左as狗頭，仲有冇人有根性，
想擋小藍第一下嚟換人

根本你地自己ff之麻

多謝各位 齊夢見角齊as （活動唔計住）（條魚點撚屌呀 你地係咪痴線架）

凶獸王會唔會太難打 郁啲就全體變1血

原來個p就係全體化效果，相同武器就有同一個效果
咁有咩鬼用...

日版仲有布利亞全體根性

渣ga 即係未齊啦

咁我用夢書升as狗頭啦

咁我又覺得唔洗為左小藍升as狗
仲有咁多方法打

妹妹係第3部主角

我估

P5我都未打 新外傳都未打 唔想睇劇情 又冇得飛

龍槍除左徽章同防具仲可以點堆高精神？
滿等空裝先得218

天冥值, 靈晶, 異境防

新手問下 抽唔抽龍槍 好
睇巴哈話 個倉深左就無咩用

開頭仲以為會跌落去阿妹變5星救返

阿妹: 俾你條19燈死

未到姐 第3章一定有

北方篇第3章呀

今章太短 好明顯偷懶先出唔到阿妹五星

東方篇已爛尾留番第3部俾佢做主角好合理

劇透

打巴哈果2隻隱王好似幾難打
冰獄鬼唔食異常傷害20次, 鎖血3次, 好想知有冇痴線佬可以配布過到呢隻

中篇隻佛都有大佬feel 今次完全唔知做乜鳩

有支新杖就咁魔法爆率+40%

水弓爭兩個異節升到as
原版用專好d 定as 好d

未255既

無水zone就原版專武，有水zone就差唔多

但水弓本身都唔算勁，慳夢書考慮下要強化水隊都只會升原版

冇水zone 咁慳返

其實依個後篇上半既劇情有無大幅度推進過?

偽娘本書出率是咪咁低, 十幾場先見到一本

我打左五十幾場,連埋換骨先得廿一本 , 唔撚柒打了

50場先一本

兩本定三本 , CLS公司

你未換哂啲骨?換哂骨+劇情俾20本詩篇

要升艾米4星先畀繼續主線
佢本書難唔難出

礦坑有

好易,有得換添

無事 3場出咗了

數埋好似18喳
骨我打突了

你換漏或者執漏, 寶箱同狗換加埋劇情送total係有20本

唔該曬，新手岩岩去到現東，d靈晶未開曬
利申16天，應該唔會再抽呢個池，而家努力升緊異境手環+10

唔駛急 睇巴哈果邊話大約250精神夠橫掃道中，到時你都未必駛要上到+10異境防具

上次屌完古東靈晶廢 後篇即刻上修

條日本仔 慘撚到 100抽都冇新角

咁我應該真係跌得一本 , CL79S

@阿天

想知 東方後篇係咪完咗

Dklm 炆炆地燒撚左佢做結晶

等佢出AS好過啦

未完呀話 唔係part1咋咩

唔知 今次咁跳脫冇寫明PART1 PART2

抽中咪又係要刷返 , 有原版5星80LV多少少能力值

第2部 東方異象編「時の女神の帰還」後編「転」7月公開！
※第2部後編「転」は二部作の第1作目です

蝶火女有無話用邊把武器好

日版就專武
國際版用返原本專武都ok

隻冰獄鬼是咪第一隻用配布角冇可能贏嘅boss

我得as版無原本個隻係咪無得打把專武返黎

冇 有as都至少要有4星原版先有得打專

打書升5星啦

聽日拎埋最後1舊骨
就可以換夠d書升5星

你打左幾多場？

聽日應該係45場
佢好似米悠咁計麻
5場開始每4場1舊骨
好似係

打夠20舊骨多數都唔夠書升
我懶得打用玉換算

俾呢度某個19燈神燈一燈, 搞到我隔成個月先入到終境

1個月都入唔到1次囉

自己檢討下啦

玉都係換得5本 , 即係自己要打5本

有冇咁入得呀你-.-

好出奇？
我今次70抽都無龍槍啦

20抽
as艾露露
龍女畢業

未來副本有啲唔同

好似10

睇人爆死最開心 利申都係30抽

三個統一好似會死咁樣 睇人玩睇到一頭霧水

過左關佢自己玩下先

要刷礦石拎野 先有新地圖

黐線 我連續兩日入終境

試下用3日肝唔肝到全開地圖先

以現東做比喻
算唔算要係紅葉雪山執到某數量先開到其他地圖？

係喎pk真係換5本...

岩岩臨尾1舊骨個場打多本
而家19
未拎20舊骨個5本
即係仲差1本要打

如果古現東換防具個20舊野
20之後有冇得再執的？

冇

cls 連呢隻都可以配布打

第1隻係咩黎？
同埋連隻王都唔知咩黎

外傳配布

海國佐見特產食物真係隔住個芒都覺得臭

5星?

下次加密多幾下

sorry...

呢隻免費game黎架真係

未打 我都唔知

呢位真係好癲, 見但丁用風隊都試好多次先打贏....

我就一定チルリル屌過去

你咪試下, 果隻話得風隊可以硬拚

國際版既我玩左三個禮拜終於過左66章了
係咪可以刷副本了

打隱王，副本刷一，靈晶，打小藍，釣魚，外傳

咁勤力嘅
玩咗一個月先完1.5後半
要過埋外傳先開到2.0

我瘋狂玩
本身無玩手機game但一玩呢隻就玩到不能自拔
好少見手機game咁好玩

玩左大半年都重未玩完古東篇

我應該都係用斬陣 打20下爆盾 點解唔用月華as加金閃閃

玩到63章可以升埋桔梗停左

搞掂一隻, 仲有隻19公主

之後抽到5星會點諗

會抽到5星既咩

1次2本
公平咩

我一直以為會抽到 所以無打斷章

諗太多

咁好似升公主易啲 淨係一本夢書

佢係都係一本
夢書完全唔係問題, 詩篇先係問題

係喎 咁其實邊隻泛用啲 好似2隻都唔勁

諗咁多仲咩, 2隻都唔駛升

隻假得

偽娘都值得升既，如果你d紅票諗唔到點洗

偽娘vc全game唯一智速up(不過都好少用得著)，升到80lv又可以加as版能力值，as偽娘一定算一線啦

反而公主真係不了完全無用

as...

屎忽痕睇返,
玩左近唔多1年已經課左成5千hkd....
最近幾個月都係618 618咁去.....
諗起都覺得幾痴線

30抽乜都冇 轉個頭就入終境
心情好複雜

唔抽龍槍了留力抽煌斬陣

幾時出？

應該呢個月會出

姐係下個月啦屌

媽媽！！ 我信你會拎返晒啲野返黎再搵我地架

日版1115岀龍槍，1226岀火劍同魔劍2

2紅2綠
2異節1妖精書+終境

負皮

你既好運會係抽角到終結你

想問下打完咩四天貓會有徽章送？25力25速啲人話咩貓王獎勵

終結左啦
第一次120抽1 五星
第二次60抽龍槍岀麥提謝提

下，我冇喎-.-

出本天照畀我啦

幻璃境隻貓王

cls 920力量+25、速度+25
有排先換到

你有買開紅綠票好快姐

一張白票印一下

咪話我唔講 下次頭30抽一隻5星都唔見就去重裝隻驚

下次儲夠30抽都100日後
有儐只會抽必5

咁樣既話抽唔到好野 課金吧少年

[member][/ member]

-.- cnmb劇透L

有排 玩到依家先好似470個印

點會呀你

我都450左

你估我玩咗好耐呀....

又唔係重要野 唔驚啦 轉頭睇死你都唔記得

係咪我錯覺 越玩越似 仲要有招毒（永續）

CLS

搞掂

呢一隻先痴撚線 冰獄鬼已經係玩具黎
冇金蘿同雷刀 呢一隻唔使諗住過到 現時黎講

呢隻驚邊有冇乜乜英就過唔到

買左幾多石？

買咗廿幾場紅票

幸運的人

果支新嘅+魔法爆率同回復技能嘅杖究竟回復技能係+300%
見上面條片火補補一下6900血, 咁瑪莉補一下咪成萬血

最少你冇根性個隻就一定過唔到

Btw 咁都過到 試左幾多次

新入坑
必中5星pool通常幾耐一次？
國際版

出as版
大更新

大概1個月1~2次

根性果隻做咩？防最後一下？

國際版幾時有自選5星

係 最後死打12000 冇根性殺到都冇用

打到最後lag機 痴撚線 嚇撚死好彩都仲夠殺

好撚難喎呢隻 先得100石 係咪戇鳩

鑲個九死一生都得 唔駛一定要先制根性果隻英

幾時先有第3章情報吊撚住條尾好嬲

鑲左仲夠唔夠力

Thanks

第3章出前一日

你要叫廚房佬屌完先會出

靈晶要一粒一粒咁分解?

咁又癲得濟 我預最少兩隻新角 一隻as後先屌啦

睇劇情睇到就黎精神分裂

想快D睇第三章阿妹5星

飛機社：收到你嘅意見，今年唔會出阿妹5星同三章part2

其實啲人物對白係咪會睇你有冇嗰隻角而改變

啱啱出謝緹 主角話識佢 如果我無抽到佢 會唔會變咗對白

會有唔同架

呢張圖真係垃圾 得生命碎片呢啲 我要礦石呀

唔會 最多你會唔知佢講乜

即係主角設定係永遠識得啲人

係 其實佢係預設你一定會係夢見館抽到出黎鳩講幾句識左

會有少量唔同
例子, 有抽到紫央同冇抽到紫央, 去做臭茜個任務個對白會有少少唔同
主角見到紫央個名會變成???, 然後問佢係邊個

題外話, 然後我懷疑因為有冇果個角色會改變對白呢個設定, 係AS國王個人任務身上可能會出現不能用改變對白嘅BUG, 你有興趣可以自己幫下AS國王個任務

你地茶壺上咩靈晶？

聽著黎刷礦 今次有人聲終於好過海之國首野

MP消費量減少

上一粒？

三粒 用佢回魔加瑪利專武回魔 真.無消耗

冇龍槍既話

一粒都冇只可以用40mp內既技 裝一兩粒其實都好夠 但玩零消耗睇落一滴魔都唔用就要三粒

終於搞番部機
可以公司電腦上黎

何來三粒mp消費減少？

一粒囉 鬼記得咩 一粒都唔裝都變左永動機

蘋果加瑪利配龍槍

茶壺加瑪利配低過40魔既技

兩組拎去刷碎一流

龍槍加as貓刀已經永動

咁快又有池

好等錢洗咩

一個禮拜一個pool

仲咩要咁驚訝, 國際服不嬲係咁架啦

失業中

上次7000粒優惠石課曬嚟抽龍槍啦（最後得謝提天值（

課盡工來

謝提係咪AS先有用

政苦資助1萬課金

未東都係2T 唔洗af殺
刷得仲快 執完礦就直沖打王 屌你 啲卷燒咁樣 係咁買 係咁買

係啵 聽日仲可以挑戰隱王村長

as叫有啲啲用
mona vc 出嚟清黑鷺城啲怪用嚟2拖4升下lv,刷下碎片

隻驚正式玩壞了

睇唔明, 4沙包打999999999唔係2個月前嘅事嚟喇咩

打大型怪會有

Sup裝都費撚事裝

啊哥五星完爆佢

突陣真係一出無撚敵
又有偽娘as
又有啊哥五星

佢好似話係打爆一個沙包 唔係計傷 呢加要計打爆幾多個沙包

係喎, 個沙包死咗仲有句嘢
可能設計組都諗唔到可以直接打包沙包, 句嘢都好似怪怪地未設計好

好醒, 最後變身避佢自爆果招

點解風弓會用水屬性UP? 佢好似話有同樣效果?
同埋點解佢D精咁黃

佢啲精過哂期

主角5星點解叫龍的傳人？

我係咪有段劇情唔記得左

水槍刷污染坑唔係好啲咩

一來依家係講緊火槍AS
二來下水道遇敵率比黑鷺差

打完後篇發現其實艾米比人搶條仔都正常 差距太大

黑路城有時得1隻怪
同埋唔係隻隻都係攻碎

打開雪山，唔怕超車

新靈晶系統姐

我諗風弓其實係要加速同爆30%傷 輔助黎 唔好咁介意

得蜘蛛唔出攻碎
冇水槍用謝提刷緊黑鷺城

CLS...呀爺真係最後大佬嚟, 個BUFF一嘢+90%力同降90%耐

我dllm 又加天

ME2, AS狗頭

DLLM又出謝提

雷莉原來係臥底

因為主角都係支那種

我拎黎打現東 食晒天錘都有4x
上普攻全體 hp最大 同埋30%土錘

普攻全體為左食10速?

係 +60% 已經夠力 除左蜘蛛 其實全過技都夠秒
佢平時都係當sup用 要夠快

邊度儲半條AF條最快?

好

龍槍靈晶食唔食加土屬性傷
諗緊放咩好

冇乜用

加精神就算

20抽乜都冇 係時候要做課長

必五中伊露露

As火斧池歪左隻風補番黎爽

外傳個必五池要諗諗，唔係咁易歪中隻無既

究極神盾

30抽都係重複
唔夠半個月咁就洗左千2蚊抽垃圾

曾經最廢AS紫央都重生

佢打專武不嬲都好硬

學園外傳必5又係謝提（依加7x天，升左做最高天值嗰個）

我今次已經係第4次必5岀謝提
乜鳩倍率黎

打十幾歡一下

萬

cls咩事...
我有10g位
然後update隻game話我電話唔夠位

dllmch點解youtube可以咁垃圾
用電話broswer續睇永遠都會load唔那到

browser

笑到仆街, HXH會長?

幫村長搵木杖時雷刀咁早已經出現
而且同妹妹有互動

好快砌到360天

抽左10000石唔中龍槍
好在雷莉一次必5就中

雖然係小小劇透..但禁返4吓member 為吓人著想
你自己都想人哋感受吓你玩劇情見到嘅驚喜啩

咩料 一開game就會彈game

Me2

+1

IOS APP 彈APP 唔關隻驚事

x2 重裝無幫助

Dklm乜驚都彈

阿爾德詩篇直接買定刷蛇肝

好糾結 圓玉本身又無嘢好買
但蛇肝遲早都要刷嚟升冥值

刷蛇肝
反正男主依家都無用
唔升5星都得
圓玉留返買異節

我當時刷風補書 , 出7本詩篇都唔跌風補 , 之後我見咁多本咪換左3本
而家我又刷ING風補VC靈晶 , 風補書跌左7本 , 詩篇就出左15本

日版10日碎片免費抽
又話集合晒碎片會抽2.5後的角色出來
點解出左1.72既維娜
原版同AS差好撚遠喎

請問重裝game點連返去fb/apple ac?

主頁冇得揀咩

打啲會buff自己攻擊力都係gg 就咁睇

屌你老母WFS 出會長as把專武未呀？係唔撚係食晒屎呀

過左關係咪有得重入主線魔獸城 之前睇過篇文話可以有方法入過

次元裂縫每日打藍色怪嗰到門嘅隔離 有個細路

收到瘋下個月出

麥提先喎

麥提唔會出

走開唔好過黎燈我！

把專武buff一招傷害就夠 會長上真刀の祈り

刀隊buff機 最好比個必爆黎 正呀

今次我支持

燈撚完未

支持都燈

細妹5星條數都未找

佢偷功減料先出唔到 下篇一定有

請出埋AS 水法專武

你果啲全部要調轉睇

5境又見到黑貓

裝晒九死一生嘅話除非隻王識鎖血 如果唔係風隊應該打咩都2T kill